[有片] 街頭整蠱途人玩出禍 踢傷女子要賠$58萬

西班牙一名男子貪得意拍下自己在街頭偷襲途人的整蠱片段，要賠償6萬歐元（58萬港元）。

片段中，24歲的蒙特亞萊格雷（Mario Garcia Montealegre）在巴塞隆拿從後踢向一名48歲女子的小腿，女子應聲倒地，屁股着地，慘叫一聲，回頭向着拍攝者說了一句粗口。
該名女子足踝扭傷，左膝和左腕受輕傷、頸痛，需要請病假75天。
加泰羅尼亞警方引應這片段，通緝蒙特亞萊格雷，而片段在網上瘋傳後，他已向警方自首。控方最初要求蒙特亞萊格雷賠償4.5萬歐元（約44萬港元），但蒙特亞萊格雷為了表示改過決心，同意向受害女子賠償6萬歐元。
英國《每日郵報》

LINK:

小學雞式整蠱

On9仔

賠唔起先有野睇,條友有錢到自願加碼,屌

咁撚無聊嘅嘢點會係窮人做

咁樣done一done其實可大可小

根本係襲擊啦 唔告佢傷人咪算好彩

而家d 記者係咪文盲

無人報案下主動招認先叫自首

而家出晒通緝令最多叫投案

兩種量刑根本完全唔同

但蒙特亞萊格雷為了表示改過決心，同意向受害女子賠償6萬歐元。

又一次證明外國youtuber幾有錢

Wa diu 踢呢個位
呢下收山腳

on9 son

咁樣屎忽落地隨時傷到尾龍骨 , 對以後行路有影響

屌你老母
又唔見咩咩女神
咩咩台妹啲片流出有我份
呢啲on9既柒頭片 就飛咁撚快有得睇

搵人做媒咪算
搞到路人真係

個通緝犯自首

個通緝犯投案

弱智你就唔好上網啦

睇來你壓力好大

屌
youtube search 完
原來三年前

以前未有youtube d有錢仔會出錢拍呢d節目上電視
又一次證明外國d有錢仔有幾無聊

咁樣剷個女仔腳，唔斷咪好彩